其實第一次有咩做？

應該要點做？ 男仔做先定女仔先

第一次食飯應該男方俾錢

第一次咩？

成功

第一次上連登

發現男朋友做緊ptbf

5日前男朋友做ptbf

男朋友爭我錢 我覺得佢唔想還

7日前男朋友爭你錢

原來分咗手就乜都做得出

10日前拍過兩次拖

A0心事區

20日前A0

結論：假膠

第一次做咩先

有啲快，但唔係無可能

咁你起埋佢其他post睇

唔使理個毒撚啦

咪煩

第一次結婚擺酒要男方畀錢，第二次先叫女方畀返

431

ok